# Данный репозиторий содержит исходный код сайта

*Сайт создан за счёт финансовой поддержки Федерального государственного бюджетного учреждения «Фонд содействия развитию малых форм предприятий в научно-технической сфере» (Фонд содействия инновациям) по программе «Студенческий стартап», в рамках федерального проекта «Платформа университетского технологического предпринимательства» (грант №462ГССС15-L/78541).*

# Релизы
* 1.0 - Самая дрянная версия. В ней содержатся ошибки, в прод допускать не следует;
* 1.1 - Менее дрянная версия. Исправлены ошибки от 1.0, отличия минимальны;

# Предназначение веток
* **main** - для более-менее оттестированного варианта сайта;
* **testing** - для непротестированного варианта сайта.

# Для разработчика
В ветке **main** CSS/JS - будет в сжатом виде без комментариев. Если потребуется изменить код - следует обратить внимание на ветку **testing** (код будет в несжатом виде, с комментариями).

## Касательно слайдера
Сделан исключительно на CSS. Проблема состоит в том, что добавление новых изображений будет сопряжено с излишней вознёй (много строк HTML кода + последующие правки в CSS).

## Касательно аккордеона
Сделан исключительно на CSS. Могут быть проблемы с адаптируемостью.